{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048120",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "아산 한옥사계절펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。 追加人数のために費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。 バーベキュー場は炭火、グリル、網を使用する場合は追加料金が発生し、駐車は6台まで可能です。 ペンション周辺には外岩民俗村、顕忠寺、世界花植物園、温陽民俗博物館など多様な観光地があります。 観光地を車で移動するときは、時間を考慮する必要があります。 Aコース、Bコース、Cコースに区分され、それぞれのコースでは主要観光地を順に訪問できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の場合、人数が追加される場合は事前にご連絡ください。追加人数のために費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのような責任を負いますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、これによる損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で調理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌などは他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由についてはカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "ペンション周辺には外岩民俗村、顕忠寺、世界花植物園、温陽民俗博物館など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "観光地を車で移動するときは何を考慮すべきですか？",
            "answer": "観光地を車で移動するときは、時間を考慮する必要があります。Aコース、Bコース、Cコースに区分され、それぞれのコースでは主要観光地を順に訪問できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 557,
        "QA": 577
    }
}